# SanbercodeIMRN0620

Berikut adalah Repositori yang berisi tentang jawaban dari Bootcamp yang di selenggarakan oleh SanberCode. Bootcamp yang di ikuti adalah kelas React Native - Mobile App Development (Batch Juni 2020) yang di selenggarakan selama empat pekan di mulai sejak 15 Juni 2020 dan akan berakhir pada tanggal 11 Juli 2020.

Diharapkan setelah mengikuti Bootcamp ini dapat memaha dan mengimplementasikan bagiaimana cara membuat Aplikasi Mobile baik Aplikasi Androin maupun IOS dengan teknik Pemmrograman Hybrid menggunakan bahasa JavaScript dengan memanfaatkan Framwork Riect Native.